ALL IN US] ITZY討論區(5) 期待第一個綜藝 7月回歸大發

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。

每日睇一萬次專區！

日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、主領舞、領唱
生日：2000年5月26日（19歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國全羅北道全州市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智秀 / CHOI JI SOO / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（19歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川市延壽區松島洞
學歴：首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心
生日：2001年4月17日（18歲）
星座：牧羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市江南區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副唱、副Rapper
生日：2001年6月5日 （18歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（在學）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、領舞、副唱
生日：2003年12月9日（15歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：

岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.Want It ?
MV：

DALLA DALLA 一億view粗卡
Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

ITZY 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

綜藝節目：

超級實習生Ep.5（1:15-2:20）：

家師父一體Ep.60（69:00-75:45）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

開Post Template:

屌

個標題bug咗

再開過先

Lia 生日粗卡都冇

開po未